啱啱個Mk妹逼我食個多醬嘅麥樂雞包...

=我
=mk妹收銀

：下位丫 食咩呀
：麥樂雞包係度食 (諗住一陣就咁擸個包就走)

:一個麥樂雞包 多醬？
：唔駛啦(我心諗多乜春醬呀，邊個字令你聯想到要多醬呀)
：11蚊丫

咁我就拍落去啦 點知見到
麥樂雞包
多醬
外賣

之前睇過m記post話咁樣嗌會特別整麻煩到人(加料)

究竟點解個mk妹要逼我食個多醬嘅麥樂雞包呢

麥樂雞包？有無相？

食完 張單就有

Mk妹？有無相？

冇

識食

無圖都敢開post

伯母有冇同樓主一齊？

麥樂雞包 McMcNugget
btw 做咩唔問佢

樓主你知唔知咩係麥樂雞？

申利：真心

屌你麥香雞雞黎既

麥香雞黎wo

麥樂雞包入面有幾多舊麥樂雞？

比mk妹口爆

屌你老母呢啲人生失敗既死毒撚
講野199都算撚數
影張相都唔撚識影

樓主下次學kyrie唱住買
收銀一定唔會聽錯
仲會請你食

係麥香雞

樓主唔識字

笑咗出嚟